#Marquer ce que vous voulez/allez faire. Essayez de le tenir à jour et de faire des commit explicit.#

##NEED:
 
  - Il faut pouvoir activé et désactivé les rule 1 et 2 via des boutons cochable ou truc du style avant le lancement du jeu

  - Et un écran de fin pour savoir qui gagne

##SOON:
  
   -Deuxieme fenetre avec des infos, des buttons (return, hint) etc ... des stats et autres ..

##ASK:

   -Hint

   -Save

   -Network

##NEED:

# -GUI !!! # [Basic Done]
   - Menu ajouté (Basique)
   - Fenetre de jeu fix (on voit tout les pions, ils ne sont plus coupés par la fenetre)


##LINK:

[Bit assignement](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1pxv83ibMlELuyC_jO5kZxpzumBGbT5Zn5qCRPNkKstY/edit?usp=sharing)